你有freestyle 嗎？

Yo!check!Yo!

一聽就知道是老江湖了

今日我地拍MV 拍MV 拍MV